每次做都覺得男朋友唔係愛我

每次做 佢都會全程合埋眼
成個過程一眼都冇望過我
剩係捉住我隻手去掃佢d敏感位
係 =正皮
正常 =負皮

推

THIS

Not gay

真心討論

解釋左先啦屌你老母

IS